唔好心軟鄺仔同許智勇

開始講初選
我相信各位一定會記得民主黨唔肯簽聲明書
但大家唔好唔記得民望唔低嘅鄺俊宇同許智峯都係民主黨
除非佢哋肯以個人名義簽
否則唔該初選一票不投民主黨
包括鄺俊宇同許智峯

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

投比民建聯

唔初選既一個都唔投

標準愈來愈高，孤立曬普通既黃陣營。完。

尤甚而家pompeo出聲, 一DQ就sanction, sanc到變中国城市
一定要簽, 俾D顏色支共睇

五毛又分化
負皮，block，不推文回覆

究竟做乜鳩呀

拉

開分化再加搵人扮認同，0.3，
真心無認知能力咪鳩上連登

的確係要迫大家初選。咁先可以有效配票。

咁都五毛 on99
冇簽就唔投

初選係黃絲既共識
公民黨都參加

唔玩初選即係想界票
即係鬼

Push.

票投民建聯

我想問
簽果個聯署o遵守初選規則
呢個標準有乜野咁高？
乜呢個唔係當初搞初選嘅原則黎架咩？

真 連超區都有人選代替

一齊投白頭佬黃碧雲